領展係咪冇個廁所係正常？

喂我都唔係要好高級
我想要個廁格係乾淨啫
格格都打完仗咁 想點樣去先

駁吾刀😂😂
香港難生活 冇人叫你一定要係香港生活
香港買樓難 冇人叫你要係香港買樓
香港....難 冇人叫你......

真係無撚敵

低能
啲廁所污髒 叫人唔好去
係咪要學大陸人咁？

我剩係會去德福果個厠

港鐵管嘅都好差

領展從來只識門面裝修裝到靚一靚
其他嘢wfc

是但啦,痾到成地照入去囉有咩問題
你個屎忽特別貴D咩

領展商場大部份原本係公屋商場，
咁公屋班友會用得幾乾淨就係人都知。

就算近公屋嘅私樓商場， 洗手間都麻麻地。

幾個因素:

用者問題: 大排檔附近飲完酒嘔到一地都係嘅人, 一堆坐無影櫈屙出界嘅人, 滴滴仔阿伯

資源問題: 清潔工人人工低導致清潔工作求其, 外判商唔肯買清潔工具, 劣質廁紙搞到塞渠

用既人都唔注意衛生

咁撚多廢老用
好難維持乾淨

公屋廢老商場點會乾淨

公屋啲人係低賤啲，所以個廁所都污糟啲

又有冇人叫你急屎急尿呀？

其實以前廁所仲衰門口已經嗅到陣尿壓味 入到去要閉氣

黃大仙中心幾正常

你一落樓下 黃大仙郵局隔離果個
就會發現第二個世界

幾耐冇去？差左好多啦同幾年前比…

岩呀 啲公屋友咩人種大家心照喇
水龍頭/廁所水箱 換哂新3日後爆哂
廁所日日塞 call通渠全部針筒/廁紙筒
好喇 咁壞左咪封哂佢整嚕 又投訴

咁既居民質素邊間管理公司做都一樣
利申 823員工

仲有呀 環翠個場夠新整喇 一星期又係屎坑咁 水箱水龍頭又係爛哂 清潔工同技工點盡責都好 咪又係比你地班道德撚開post踩

我都盡力做好清潔維修 但果班人質素都好大影響

幾年前 樂富pizza hut隔離個個女廁
少人去 開大唔錯

好心環翠咁近就行去青年廣場去廁所啦

德福最乾淨應該係翠園入面個個

頌富嗰個唔差嘅

旺角TOP

唔好話廢老，見唔少後生去廁所好似拆樓咁，用全力去關門，關馬桶，玩多幾個月唔爛就奇

緊係唔撚去個個啦屌

公德心問題

將所有坐廁改做踎廁就番D新香港人有冇得諗

朗豪坊 新世紀 又一城咁多人去
但都算乾淨喎

典型中國人

郵局嗰個真係世界級，仲要比啲餐廳用

邊忽正常 污糟到爆 由未執前有潮江春年代到依加都係唔掂

好撚記得去過一個領展街市廁所
痞廁個度有堆屎堆到我小腿咁高

又一城

好似話南館廁所去水渠係有問題
點裝修都冇用

算啦 就連現崇山都比領展搞到差晒

公屋場啲人唔拆撚咗個廁所已經算係咁

現崇山男廁長期黑暗, 照明有問題

赤柱嗰個正常

領展管理有問題

啲舊區嘅廁所都係閪，馬鞍山新港城裝修完係靚，但係用到污糟晒

人流咁多 一日洗幾百次都冇用啦
港鐵廁算乾淨啦 又大又闊

個間真心痴撚線 有次半夜勁急 商場又收落埋閘被逼要去 臭撚到差啲暈左係入邊

VCity日日咁多蝗蟲，個廁所都靚過領展嗰啲

越係 ground floor 就越臭，要向高發展先得

友愛果個都係
雖然而家轉咗手唔係領展
但同之前一樣咁垃圾
三日唔埋就爆幾格廁格/尿兜
有時想痾個屎都要行足幾層樓去搵邊格痾得
班撚樣係咪連廁所都唔識去

利申:之前係果個商場返工

成日見到有個職員企係廁所
人地痾完即刻入去清潔

啲清潔好仆街
3格廁所鎖2格

Budget問題
你清潔budget夠既
每個廁所有個人工高少少既駐廁
一定高質返好多

係，好似海港城、圓方呢d咁，好多洗手間都有工作人員長駐，咁就唔會太恐怖

領展喎ching

以下開放填空

又一城個啲要去到僻靜啲嘅位先得

香港街D廁所除左一線商場 有幾多個係乾淨企理

海港城仲keep到同你講早晨呢下已經唔同
當年高登好似有人搞過廁評 睇黎又要再搞一次

太和商場果個經典，卦幾個唔俾人用，一係就拆咗佢喇

港柒狗黎架麻，識鬼去廁所咩

因為d人唔會沖廁又屙到周圍都係

廁格朝早俾廢老包場

真係幻想到用家質素

攸緊保養

點同，vcity新地管
大商場個廁所差極有限

識去一定去圖書館,博物館,大會堂
其次係大型商場廁所
以上兩者都冇就公園或運動場廁所

領展廁所好過官涌街市嗰個啦

中央圖書館我見過有人玩到一地屎

無論係大陸同香港人，永遠都有d仆街用到打仗咁

圓方洗廁所呀姐好高人工

意八對面個個我去親都好乾淨

全部都霉霉爛爛 成陣屎尿味

根本一個商場成功與否就係睇廁所

現祟山未轉領匯之前正正常常
轉咗之後差到